我係達粉，我希望呢一刻，大家可以理智d [2]

等睇人繼續屌到達哥表態，推到達哥仆街！